係未已經當兵了

識左佢1年多D 近幾個月開始熟 行山踩單車睇戲食飯做試過
但8成都係我搵佢約佢 多數都會應成
whatsapp上更加好似我唔搵佢就好似失蹤咁 超間中先彈一句過黎
出到黎好多野講幾開心咁 毒撚估唔到佢想點
佢到底想點 可唔可以明確D呀

肥絲老師

連登正字文化靠你了

高汁

你玩撚完未呀

hi I love u